其實點解二月得廿八日咁少？

三月同五月每人俾日佢咪拉返衡囉

無知真係好可怕。

人哋凱撒大帝係皇帝，有家底，同啲學者研究過，覺得二月有 28 日好用，又 Fix 到古老歷法嘅問題，咪下聖旨全民用囉

因為2月對羅馬人黎講不祥
所以將個日畀咗相對上受歡迎既八月

好似8月前後加咗兩日

其實大把人唔知
別人皆醉 你最醒

唔知 唔等於 無知
一開問點解，想求知，係好事
但係下一句就已經話3月5月俾一日2月，變返30日...
咁就變成對人類歷史無知，對曆法無知，甚至對基本邏輯都無認知。
實行已久嘅曆法，全年得一個月唔係30/31日，就算唔知點解，都會知道背後係有原因，係特登咁做啦。
一句其他月份分返過黎，已經充分顯示有幾on9。